你仲忍到手足比人打????

唔好同我講咩唔好硬碰硬 出面班手足比人打緊
我身為一個男人真係忍唔落去 即刻出去 見無popo就往死裏打 okay ? 比返啲做男人既尊嚴出黎好無？

Push

認住佢哋啲 係地鐵站附近佢地落單

人呢

往死裹打呢幾隻字出賣左你了

就算唔打
住附近都落去撐場
人多班廢老都唔敢亂黎

邊個再講去黎做乜？ 即刻割蓆

五毛吹風叫手足落埸俾人打

捉落單

傻佬發現～～
各位見到藍絲一齊拎住相機影相啦～～

班廢佬大陸狗唔比人教訓下唔會收手

人地捉你咋

點解次次人地打我地就得 我地就唔可以還手？ 忍左3個月

唔打咪去撐場 你班冷氣佬係連登有乜野用

撐咩呀，幫人撐場呀？

潮文黎架....

有還 唔使上黎講咁解

往死裡打都唔識，新會然？

今日而家都已經遲左 啲狗黎曬

新移民添啦可能

還手歸還手，而家對面又有人，又有POPO，去同送頭有咩分別

新會員....

米去 人地準備好哂拉人

下次早啲 跟本12點幾個時拆牆就已經要出

今日我都遲撚曬 我對唔住黃埔嘅手足